唔知投邊個好既，入一入

票投民賤聯，香港玩撚完

一人一票 踢走保皇黨

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

推

顯嘉請集中投5號

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

好多人中伏

11月25呀 中咩伏

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

北區 金金同林卓廷點簡
好驚佢兩個分左d票 比建制漁人得利

可以睇下facebook 北區grp